C朗即將前往印尼，參加印度洋海嘯倖存者的婚禮

1月7日訊 根據《太陽報》消息，葡萄牙球星C羅將前往印度尼西亞參加2004年印尼海嘯倖存者馬圖尼斯的婚禮。
2004年的印尼海嘯奪取了超過23萬人的生命，其中包括馬圖尼斯的母親和兩個兄弟姐妹。 21天后，他被發現穿著葡萄牙國家隊的球衣困在海灘上。
他的故事感動了葡萄牙足協和C羅。葡萄牙足協出資34000英鎊幫助他重建家園。隨後，葡萄牙球星，五次世界足球先生得主C羅也特地前往災區看望了他。馬圖尼斯也把C羅視為自己的人生導師。
2015-2016賽季，他曾經來到C羅的主隊葡萄牙體育進行訓練。隨後，他返回了自己亞齊的家中。
在馬圖尼斯宣布同未婚妻要舉行婚禮時，有好友曾經問過他C羅是否會參加婚禮時。他表示：“真主保佑，只要他不忙，他就會來。”

2015-2016賽季，他曾經來到C羅的主隊葡萄牙體育進行訓練。隨後，他返回了自己亞齊的家中。